{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065503",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2547341?place[place_type]=GID&place[gid]=2547341&place[latitude]=37.6642476463&place[longitude]=128.6618504152&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 대관령가는길펜션"
    },
    "text": "平昌大関嶺行きの道ペンションはチェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ペット連れの場合は入室禁止となり、未成年者の単独利用は不可能です。 カップルの場合、二人とも大人でなければ利用できません。 客室内では焼き物や脂っこい食べ物の調理が禁止され、禁煙が行われます。 ろうそくを利用したパーティーやイベントも禁止されています。 ペンション及び周辺施設利用時に毀損や紛失に対する責任は利用者にあり、無分別な娯楽や飲酒、高声放歌などにより退室されることもあります。 退室時には飲食物を含むすべてのゴミを分別し、使用した食器類と台所用品は洗浄しなければなりません。 スパやジェットスパを利用する際には、オイル成分が多く入った入浴剤の使用を禁止し、花びらやキャンドルの使用も厳禁です。 個別バーベキュー場は、メゾネットタイプの一軒家と平屋の一軒家で利用でき、遠赤外線グリルを使用する場合、4人基準は3万ウォン、4人以上は4万ウォンです。 客室内にはWi-Fiが設置されており、パスワードなしでご利用いただけます。 バーベキュー場は室内になっており、雨天時にも利用可能で、利用金額は炭+グリルで2名基準は3万ウォン、2名以上は4万ウォンです。 ペンション内には非常常備薬が完備されており、駐車は可能であり、利用時間はチェックイン時間の15:00からチェックアウト時間の11:00までです。 客室情報は、Room04からRoom02までの基準人数が2名であり、最大人数はRoom04~Room05は5名まで、Room06~Room01は4名まで、平屋型の一軒家は8名まで、メゾネットタイプの一軒家は12名まで収容できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室禁止となります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で調理を行うことはできますか？",
            "answer": "客室内では焼き物や脂っこい食べ物の調理が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁煙ルールはありますか？",
            "answer": "客室内では禁煙が行われます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを行う場所はありますか？",
            "answer": "個別バーベキュー場は利用可能で、料金は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの利用方法について教えてください。",
            "answer": "客室内にはWi-Fiが設置されており、パスワードなしでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットスパの利用について教えてください。",
            "answer": "スパやジェットスパを利用する際には、オイル成分が多く入った入浴剤の使用を禁止し、花びらやキャンドルの使用も厳禁です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金や時間帯について教えてください。",
            "answer": "駐車は可能であり、利用時間はチェックイン時間の15:00からチェックアウト時間の11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室内でのゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "退室時には飲食物を含むすべてのゴミを分別し、使用した食器類と台所用品は洗浄しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内に備え付けられたものについて教えてください。",
            "answer": "ペンション内には非常常備薬が完備されており、館内にWi-Fiが完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 523,
        "QA": 420
    }
}